忍道係乜呢？

忍住道氣

因為你不能死不斷氣

我的忍道是slip

error流忍者

第四位六道仙人

係Me
Indome